啱啱聽到有人好大聲叫左兩下

唔知關唔關事
啱啱7:49嘅時候聽到男人好大聲叫咗兩下
附近係山邊

希望係炒車

推

請問位置？

釜山道運動場附近屋苑